[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(34)

聲巴克為左唔想PO專登留個1001比人

其實我見到你開新po先發覺到自己1000左

咁岩係1000到停呀

做咩唔搶1001

無錯

On9 影三幅

邊個公屋仔買左大電視

ip潮文一出 難分真與假

內地實習有樣好，有兩個鐘

憎人富貴厭人貧

我11:30食飯，到14:00先開始番扮工

咁撚正

公屋富戶

雖然無人工，仲俾左兩千佢 但實習就包酒店住同公司食囉~

9-6

我當體驗下，同埋CV無甘空

12點食飯3點先洗飯盒

唔小心倒瀉左罐可樂
可以換鍵盤了

之前有條友倒撚左成樽落我朋友部macbook度 成部黑撚曬

其實係幾清楚自己要咩嘅 但係實唔實踐到就仲要睇彩數
好似下年搵intern咁 唔知搵唔搵到

Law firm會唔會有intern

咁撚大整蠱
咁就冇左成皮野

好彩返緊工整爛佢地啲野姐

屌 好撚奇怪
我對腳好明顯地瘦左但係個肚腩大左 做乜鳩

坐得多

係你個肚大左所以睇唔到對腳覺得對腳瘦左

一日最少坐12個鐘

扮工

橙
睇緊Ailee

聽佢唱歌真係享受

我都想聽住歌扮工

mind your own business

其實唔難

咁又一個post

又多個apink fans

好想買nico robin嘅童年公仔
點解咁難搵
台灣就大撚把

去台灣買
西門町幾廿間動漫鋪

今日我最大

上次就係去睇
萬年商業大樓
行撚左3個幾鐘先捨得出番黎
跟住再去睇埋海賊王專門店
痴撚左線

我屌
我新年果時住西門町
晚晚都去睇一轉先捨得番去訓

蝦翁真係邊似21

我上年生日旅行都係
花家姐特登揀西門住 大家都係動漫撚

下次再去就唔出九份十分
淨係去晒啲動漫地方
上次落機第一日就去左行象山
真係攰到狗咁
第二日睇rm又冇左一日

岩呀
自從知道放天燈唔環保, 唔再放了
下次都係留番啲時間嘆下咖啡食下好野 睇動漫鋪

算命佬一撚定係呃人
話我好好命
點知一生波折重重

邊位
唔好亂咁搵

我冇放天燈呀
果次獨遊去左睇瀑布
下次要喺市內玩多啲

黎緊都住西門町，每晚都要行返轉先得
飲飲食食行街濕平

現在下午4點，距離收工時間仲有1個鐘

一定要去艋舺夜市
夠晒鳩
不過俾錢要自己記住
啲人會收左扮冇收

咁撚狗既扮冇收到
但係好似唔夠時間去，行程好密
台妹帶我地去食隱世美食

有時間咪睇下，冇時間就夜晚行完西門町返酒店

瘦撚

收工，打完差啲走唔切

做乜野咁多消防同黑警係到
發生咩事

聲巴克同csp是咪算過命
我都好想去一次

咁都好慘
飲啖水都咁

兩登嗰啲咪撚信添呀
去廟街啦

Sleep away and dream a dream
Life is just a lullaby

刑 自膠

聲巴你仲未幫我睇

肥叉好想睇咩

八掛嘛

有冇鬼故 好想聽

去黃大仙問下

之前有諗過去架
只係搞搞下冇實行到

日日收工經黃大仙，但係已經閂左門
想去求下都唔得，假期又多人唔想去

上上上悠亞黎左荃灣，有冇巴打係附近

痴線

幫你占完之後都即刻SET RULES之後唔占時間性問題 即係幾時會XXX嗰啲

嗰啲又係另一範疇喎

黃大仙好多都流

咁呢三個月內點點點又算唔算

一係去迪士尼，一係就去咁遠，想撞都冇
佢成日黎香港迪士尼

其實占得都係講近期
成世嗰啲叫算命
占卜問嚟緊愛情會點 都係三個月 最多半年內嘅狀況only

聲巴克我tg左你

其實我諗或者唔關功事
出面POST有其他人占都有講明
出去占 啲人都盡量叫你唔好問時間性

一巴煎落去

學完風水你就會睇鬼神點擋佢地架啦

幾大？

求完搵人解，唔好搵廟祝解

都係架啦我諗

短期又點解，短左好耐啦喎

屌！！！！！搭左反方向車

WHY又青姐姐咁藍

咁樣其實冇咩好問

點可以咁樣對小朋友，花家姐會打你
我已經同佢玩騎膊馬，佢好開心緊UN緊，我條頸就快斷

白痴妹果然冇令我地失望
又多件事可以記低，列入恥笑記事錄

捉還捉
命理還命理

我又占

我都想咁打

真係好驚鬼
上次去台灣夜晚瀨晒屎，返酒店段路淆晒青，好彩係交流團有FD同房

打鬼要用朱古力
捉鬼要用保鮮紙

一齊占

無補於事，喊得仲勁
唔通你地細個想比人打架咩

乜野黎，堅唔堅

俾粒玩具佢揸下手

星爺親授

回魂夜

抱緊佢係咁UN
玩具都冇用，滿足唔到佢

睇過都已經唔記得了
老人記憶衰退

天氣差 濕住焗住
放番低佢睇下

放左即刻喊
開左冷氣，唔會焗同濕
我已經有預感大個左佢要我騎牛牛，做牛牛獸

搵佢爹娘啦

疲倦的it狗

今天不用OT嗎

唔洗
整完個俾人刷票既投票之後
其他都係擺字上去就得

怪獸鍾意metal ?

真係好好笑，整個有得睇投左啲咩既投票網

我個FD要湊孖仔真係慘，仲要4歲
佢同我講佢地扭蛋就黎搞到佢申請破產

睇住啲人刷到千幾票
無刷既得個位數

又聽緊BU BI BU

有得刷咁投黎做乜春

都好多年前

apink咁多首最好聽

好撚慘

黑哨

Secret先係囉

Bubibu可以chok可愛樣不過

nonono

唔知佢
btw最多票係有現金獎

My my

that spring this autumn

覺得NONONO真係最正

咁開個程式係咁刷咪得

孖仔最撚慘係要一樣既野，一定要扭到兩隻先唔再扭

[突發] 荃葵青區人有無收到一份咁既野

曲線追擊

啲教畜真係痴撚線

你又整返份鬧你嗰間

笑死

其實係
不過睇record似人手刷

好鐘意7人apink咁喎又青

咁樣可以整一本書

咁蠢
整個BOT狂刷咪得，網上都有得DOWNLOAD

木下大食KFC，啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我都好想食KFC

木下個樣都幾得

又到左J女女既happy night

Heart Attack真係好撚正

草娥嗰種短髮真係好正，excuse me嗰期我睇晒所有music bank同人氣歌謠既舞台，J到出血

咕嚕咕嚕魔法陣重製都仲係好好笑

excuse me嗰兩個月每日食LUNCH同放工番屋企就係睇佢地所有live
不停LOOP

silent

未拖你去行刑

女人真係記仇

改倒名喇喎夏巴

係
應該唔會再改

名姐
都係一個代號

醒左

好掛住你..

訓唔返咩

係咁架啦 好出奇啊？

乖 夜喇

肚餓

甚麼事？

又點撚樣，長期on左都唔覆返我

睇慣左夏榮個名

係唔撚覆架喇，死心啦

對唔住...
幾時先搵返我 每震一下都好想係你

食宵夜

你係忙定係覺得我已經唔再需要秒覆，
都成兩個幾鐘，可唔可以覆下我
做咩長期on住又唔覆我

幾時先搵返我
明明笑得好開心

原來我係咁撚無安全感
自從發生左上次件事之後我就變成咁

好毒呀兔巴
想肥死又青
飲杯熱水 呃倒個胃架

haha

再叫夏巴無人識

竟然

好殘酷

即係你心入面個傷口未好囉
有時online可能只係佢開著web版呢
就算係情侶關係 唔秒覆都冇所謂架

變左心？

好多謝你地 次次我諗埋一邊你地都會帶領我諗返正

都要你本身對佢有信心嘅
人有時總會諗埋一邊嘅

唔係

咁其實係咩事

算啦我唔講太多，佢都有ac有上lihkg...
聽日訓醒再見

我連試都未試過同條仔出全日街

你全日留在家中

大陸個大交合話未來10天有3個颱風

條仔要返學
依家又返工
Molamola

屌 我晚晚同佢傾住電話訓嘅
啱先佢訓著左發開口夢無啦啦講野突然間好似好慘咁問點解，之後話「唔好生女先啊」 做乜鳩

夏巴個名長左咁多既

叫你第時唔好生女住呀

又扮工

倒數5日

差唔多姐

點解三國無雙呂布咁多代都咁柒
上一次成身黑色成個乞衣咁，黎緊真三8又整到個樣太粗獷成個暴發戶咁，冇霸氣
次次拎三國無雙做試驗品，戰國無雙啲人就好J到不得了，食屎啦暗榮
雖然兩隻都有買，但係戰國無雙真係好J好多

開PARTY整多士淨係叫肥仔唔叫我，書記姐姐到底幾愛肥仔，佢連佢老友都唔叫淨係叫佢
上次有雪條又係，即刻拎比肥仔問佢要唔要，真係咩人睇到都知有野啦下話

改呢個名係咪有感而發

會唔會派餅

唔會
間咁既野唔值得，啲人咁西請佢食屎就有份

地鐵有隻紅唇蛙起勢掘住我
樣衰都得罪你咩

都係6粒字姐

明明呂布幾型棍
我都唔明做乜畫到咁
趙雲就一定靚靚仔仔

算啦, 唔好計較人地最後時光啦
冇嫁喇

諗返起有個毒撚上堂跳左幾下gee

你又啤番住佢

我大學果時係sorry sorry同gee

毒撚即刻dup低頭咋

個嘴鮮紅
隻眼真係同上圖差不多

老母畢哥摟我 又打 寶 速 嘔手
沙朗欸 巴狗首 速豬本 Girl
雞雞雞雞

笑到我
又青姐姐扮望唔到囉

sj真係過唔到電
純粹覺得佢地真係好撚慘

我估, 多數都係肥西

轉左中文睇落長左

sj... 少時一出瞬間被sm
愈黎愈少資源成本擺係佢地到

全盛時期既允兒

有呀 即刻禁電話

話說回來
點解咁多人唔掘淨係掘你
肯定因為你靚佢太多 檢討下好喎

呂布成個乞衣又粗眉咁，冇左份霸氣，明明人地三國最強理應好威風好霸氣，隻赤兔馬仲好過佢
趙雲集集做PV封面真係冇得唔靚仔，但係套衫真係咁多代都改少少，冇咩新意
但係我都係最鍾意用趙雲，聽聞今集劉皇叔加返啲鬚

肥仔仲有成個月喎
只係覺得佢仲繼續埋去有咩意思，最後都係分開

係咪即刻好想嘔
男人跳我會即刻打佢

以前我都會即刻dup低頭
依家會掘到佢唔望

拎精靈球掟死佢啦

戰國入面先似番個人
三國唔知點解太粗獷, over左

趙雲好花o靚kan感覺 我覺得可以畫得成熟少少
有幾集成個o靚仔咁

nobody有冇
SJ時代好多MK仔跳，跳到好似洗手咁

你叫你啲愛人跳比你睇嘛
肥叉 出動啦

好凌厲既眼神咁望返佢

佢出嫁?

跳到成隻蟹咁

SM仆街公司黎

睇左美好的一天同埋girls day上其它綜藝
其實冇辦法將佢地同sexy linkage到

番工時間大量靚女岀沒
所以咪歧視毒撚

扮到冇野再笑佢仲正，佢又嬲爆爆咁樣

不了

咪係囉，注意到你肯定有冇幾分姿色啦

你太靚 震撼左全車
所以掘你

望返佢轉頭，望到佢唔望為止

下次帶番個黑兵面具先出街啦好嘛

屌愈講愈誇張

俾啲信心啦
只要冷冷咁望番住佢
佢就會收皮

因為三國係實驗品黎，戰國係自己國家野梗係做到最好啦
暗榮就係咁仆街架啦
雖然我都買埋戰國玩

地震

忽然間有個畫面
一上車一炸燈打落佢度

一出我睇晒，係咁追，光洙扮傻仔都幾好笑
佢地冇可能啦，我仲係WTSAPP見到肥仔同女朋友，佢冇望架啦

但操作黎講我比較鍾意三國

笑死我，將車票比坐緊車啲人睇，個日本人即刻黑人問號
完全想像唔到舞台上佢地咁SEXY

唔靚都唔望你啦

情情你未死過

豔壓全場
佢地覺得比唔上你所以唔抵得要啤你

我屌
我睇字直頭ff到有聲音畫面
舞台劇咁

一入黎有氣場，仲勁過霸王式霸氣

光洙天生就搞笑

仲要冷笑佢一下，話佢知，車，係咁多咋，大口怪

仲要有風扇吹起啲頭髮

佢地4個互恰真係好正
我覺得女團黎講佢地應該係最無機心同暗湧
睇得出真係似平時都frd底嗰種
反而有啲團一望就知平時幕後都唔係熟得去邊
可能仲有啲唔like大家

嘩
唔撚係掛
世界正苦都唔夠佢鬥啦

天地人屬性連擊，個感覺好爽，我係鍾意三國戰鬥系統多啲
最想佢可以比我射返箭，以前明明有得射
戰國就J女女，同埋佢講求連打快速，有得神速打人超快，閃閃閃

斬叉燒上菜啦

又青舞台劇

佢真係好好笑，加上綜藝神臭手庇佑
我之前睇佢新年套PUCK，睇到流晒馬尿，真係好感人

睇到寶英比人打到傻左就覺得好慘，光洙幫佢但係佢又叫佢唔好

係呀，同埋TWICE都係咁，SHESHE團，冇咩機心
如果話不和，我即刻諗到T-ARA，佢地6人變4人，岩岩CB冇耐，有2個退出之後話因為排斥太勁，所以退團

又青一入黎全部人訓低

有冇玩最新出嗰隻街頭霸王

臭手三人組
好弱智

tara直頭係因為排斥事件所以收皮啦...
本身爆紅緊就爆單咁嘅野出黎 形象插晒水

冇，見遊戲台有人討論但唔知咩黎

睇達哥17號有玩
麻麻地

石鎮在錫光洙，佢地成日一隊，做啲搞笑野笑到我

我冇點睇，淨係睇過NO.9
有啲女團好黑暗
好彩我睇開嗰啲唔係姐

嗰隻唔係叫鐵拳咩
同街霸好唔同喎

係咩sor鳩,
係我角度, 都係一樣嘅東西

算啦, tara CB極都冇用
已經唔係佢地年代

啲人都唔同啦

反正我都冇睇
而家係twice blackpink red velvet呢啲

著短褲返工真係好爽，唔洗再焗住

對我黎講都係瘋狂chok招嘅格鬥game

呢隻扣血快好多，連到一套冇半血
街霸扣得少，就算中左直直BIRD極都扣唔多

唔知點解由細到大都對呢種game冇乜興趣
只鍾意玩大地圖嘅遊戲

間房冇人開認識的哥哥睇下先

我直頭唔識玩，上次同FD去smart game，玩拳王街霸都唔識點出招
反而吞食天地我就識玩，大地圖GTA，MMORPG，冇坐騎行死人

副校入黎叫我去碎紙
碎你老母啦，我去更新電腦都唔同清朝人碎

好似吞食天地咁戇兜

大地圖有時要行千幾米我就覺得設計嗰個真係好仆街

個remote比佢私有化左啦屌佢

吞食天地正野黎
又唔比人快速移動，冇的士

一野隊上去，咁咪吹唔到

之前玩刺客玩撚到我爭啲恰着
行千幾二千米
中途我仲貪得意游水過去 游撚左10分鐘

屌你老母強姦我碎，碎左幾份即刻走

凍係一個問題
更大問題係做乜鳩要浪費地球資源

真係好ON9
冇車冇馬要行路，我最憎行咁耐，玩RPG都話有得自動行，玩PS4成日要人手行真係勁悶，最白痴係主角行得勁慢

我成日較24以上，真係好撚凍

刺客中途要搵匹馬真係難過登天
玩黑旗又係, 架船係海中心行幾千米 係咪戇鳩嫁

我公司冷氣忽冷忽熱 徘徊係18-25

24,25先係正常溫度
你話岩岩番黎好熱較22,23可以接受
之後咪較番高
愈較愈低係咪戇鳩
自動發熱機咩

原來又青姐姐係女神黎

第一日識又青b咩

仲有一個星期

忽冷忽熱搞病成村人

所以我好憎玩啲冇交通工具移動手法比我既驚

我間房得3丁友，肥仔成日開16

我成日入房就較高返，實在太凍

好彩人少我自由咁較

做咩
去海馬公園？冇記錯既話

細個玩online game死左要行返去
一路行一路擔心個場有無比人搶

仲有兩日

宜家仲要流感鳩瘋期

宜家玩LOL唔記得較閃現就好嬲嬲之
慢慢行慢慢行

前排去左個學校event, 見到個下年會入我間u 嘅女仔幾啱我心水
不過就冇機會同佢單獨傾計
電話就比我係一啲渠道攞左
我諗佢都唔係好記得我
我應該點做

等陣大判請飲茶，但我唔想去，又無得唔去

無錯 依家食飯時好驚d waiter姐姐

即係一句野都冇講過? 有冇望過對方

呢啲野... 一定要去
我都好憎做呢啲野

唔係直接問本人拎可能有d唐突
有無機撞多次

食開嗰間魚蛋粉有一期個呀叔成日咳咳咳唔掩口
呢兩個星期都冇再去食過

有傾過下計，不過係講下我間u 有啲咩過啲
佢老母同埋佢一齊

要下年開sem 先會見啦我諗

係

令我諗起pc抄牌個post

所以我都唔想咁唐突

岩啊 有間野個阿姐成隻手指插入碟野度
怕左佢

成陣老尷味

好突兀喎會
有冇辦法睇下佢ig扮follow中

好撚怕呢啲

我試下先
唉

要用vpn先開到game

難捱的星期四

鼠左去更新，之後睇片
做緊野冇人奈得我何

lol辣殺驚
幾時同我打機

返工好悶

成台都係engineer 無地位既兔仔

岩先同肥仔一齊買野，講起書記姐姐，我話佢真係鍾意你喎，佢答我佢都知，之後話我唔會愛上佢，我而家個靚靚女朋友已經夠
書記姐姐可以死心了

橙，職安真漢子

這些機會

唉
隻牙真係無得搞
真心唔明點解可以中三個陣無啦啦甩左一大忽出嚟

我隻智慧牙生得唔好都成日碎少少碎少少咁

書記姐姐要傷心痛哭了

咁搞笑

唔洗剝咁好

要剝呀 冇錢咋嘛
又唔痛就唔理

仲未生完
生下又唔生

真係一甩就無左忽

剝要幾錢呀
唔痛咪好，我唔想生智慧齒

好痴線

唔痛就得啦

3000up一隻
我貼神經線所以好貴
下顎果兩隻好似大砲咁隊爛緊前面隻牙

有咩綜藝好睇
睇完bp上週偶好撚好笑

咁春貴

睇番啲超長期綜藝
無限挑戰
真正的男人

認識的哥哥
李秀根

睇JYP上週偶仲正

勁辛苦

有諗過不如自己打到自己甩牙

真係早睡早起

唔好生，求下你

咁樣好難先甩
要拎條線綁住隻牙，另一邊綁住門柄，之後大力閂門

呢個年紀都未有跡象應該唔會生架喇

生埋日先19喎，唔生咪好

煩緊睇你個post

睇咩post?

巴啦巴啦巴啦索唷

鼻鼾就鼻鼾啦

老實講依家望到自己新名都唔多慣

諗過下

改返

轉番BABY啦咪幾QQ

冇人 冇野做

又入黎同肥仔卿卿我我，救命呀

一齊傾計

咪再做電燈膽啦
借尿遁俾人發展下

肥仔有女朋友架
書記姐姐死都要咁樣
我見佢入黎我已經去左整多士食

PEPE

有女朋友都可以enjoy俾人明戀架姐

肥仔好愛女朋友喎，佢都冇感覺

唔出奇

我連幼稚園都記得

又話上上上黎左九龍區既碼頭，點解我見唔到

唔會

改做陌生普通路人baby

乜乜乜baby

佢又無block我 只係唔知咩事唔再應我姐
佢係超級好傾既人黎

咁你又誇張啲喎

就這樣被你征服

我頭先手痕聽左個sell門診卡既電話
佢keep住講左十分鐘 我聽左十分鐘
後尾頂唔緊係佢講講下我cut左線
好狗呀我真係

好賤

佢講得太興奮我連講句唔洗喇唔該都無位比我講 咁我唯有cut佢線

我都覺 我內疚左兩秒

唔緊要啦，做cold call就預左

連仙人都冇人識，時代真係唔同左

邊個連仙人都唔識

仙人出左個你問我答，其實真係好少人認得佢，成人台冇乜邊個知佢，又一堆宣傳PO，成班垃圾MK仔厹招SP，成人台根本已經唔係成人台
係高登成人台創立初期已經係到打滾既我表示冇興趣再上成人台

無計啦

仙人打爆唔少高登仔HDD

有乜理由成人台連搵張J圖都難，事但入一個PO都係宣傳，再唔係厹招SP，一係扮平價賣杯呃人錢
以前舊登開成人台我已經係到，嗰陣真係百花齊發，勁多J圖PO，仙人同腎仔就些牙AV，腎仔仲整埋每月新作介紹，後期連我都些牙埋一份
到而家連登真係食屎啦，你完全唔會有興趣去上

仙人啲AV多到以PB黎計
記得舊登有分，冇300GB你連初心者都唔係

我已經諗到個畫面

我都冇鬧 ff下洩憤都得掛

他朝君體

放工會 但地鐵最快

我都想死，成日都等幾架車先上到

我都成日心入面罵人

我硬係覺得你番完屋企會洗100次手

好dirty架要洗好多次先得

唔夠訓我會直接鬧

最衰唔知又青咩樣
唔係又係有晒聲音畫面

有個靚女半飛半仆飛入車廂
有哂聲音畫面

Mainpoint
唔怪得紅唇娃會嬲豬

你覺得原則重要啲定另一半重要啲？

我都唔坐地鐵
同埋我去親都車頭/車尾，少人好多唔會瀨野

達哥出現係李城IG
同球員打FIFA

留名睇佢今晚FF話教徒弟踢波

要視乎情況架喎
有冇啲例子睇下？

琴日傾起差佬 忽然屎忽痕問男朋友
如果我做差佬你會點
佢話會分手

我好唔開心

咁佢可能預見倒大家嘅相處
會因為呢樣野而產生大量磨擦
所以會咁決定

HEY GAYS

呢度冇呀

唔記得食藥 依家痛

你真係成日都high大左
較鬧鐘ok?

好驚
冇拎藥 依家喺街 起碼個幾鐘先返到屋企

飛的啦
喺度擔心都唔係辦法
同埋唔記得一次唔係真係咁大件事
今晚早啲訓 聽日就冇事

個海皮好閃呀
想避下雨都唔得

差婆定差佬

唔係原則vs另一半既問題
係原則夾唔黎 根本唔應該成為另一半

就算34e-24-34 樣又索又天然
如果個心係空既 係冇良心既
咁同買個mary番歸又有咩分別

又或者倒轉係個高富帥 行岀街識放電
但職業係傷天害理或者殺人放火
唔通你又會情願下半世日日探佢監咩

一，唔好講咩職業同價值觀分開
工作佔人生極大部分時間
難道佢一番工就識抽離做個空殼咩
肯做 證明骨子裡都認同份工作係可取啦

二，唔好講不問是非，只求人工為養家
Bullshit，因為全世界唔只一份工會發達
另外，呢個世界無人可以不問世事
亦唔可以對於社會問題置身事外既
因為每份工，都係喺唔同位置推動緊社會發展
除非做太空人而又長年俾你stay係外太空囉

利申：另一半當差我都會即刻分手
他日就算結左婚都會叫佢揀我或者揀份工
入唔入職就有得揀
入左去 上頭order就無得唔跟
我絕對唔容許另一半淪為政權既傀儡

又青

好仔唔當差
另一半當差即分啦，唔洗講咁多

又去海皮
抵啦單身狗唔係人，唔會有人顧及你感受

女女叫ME去海馬公園，大家點睇
海馬公園真心好貴，佢生日就唔洗錢，老子唔想去，仲要同大陸狗迫
點解好耐冇見食個飯會去到咁既地步

未食antibiotics

點解達哥可以愈黎愈遲

仲唔拿拿聲番歸

你覺得值唔值先

食梗飯

真心唔值，都唔知佢打咩主意
我平時來者不拒，就算夜晚無啦啦叫我出黎食野唱K我都冇所謂，但係今次反而唔想去
食飯咪食飯囉，你自己話好耐冇見，去咩海馬公園姐

咁夜仲食緊

咁你番去一定要記得食
抗生素好q麻煩

可能人地就係想你陪呢

你地提me食藥

認真咩，佢大把FD子喎，有將軍又有女，仲有大學同學
如果係你，你會唔會想一個年半冇聯絡既人陪你

自己記啦

集思廣益，快啲黎幫手

唔想去咪唔好去囉

咁換轉係你又點睇

Ignore啦如果你對佢冇乜大興趣

提朕

好多野要記，不了
開心唔開心都要記，空間不足

你講聲幾點會番到
喺度提下啦

我淨係覺得好似佢地玩野輸左叫我出黎打賭

老蕭真係好人

蕭蕭

diu don't go

你都識講佢有好多朋友可以陪佢喇
做咩死都要你陪～
唔想同佢發展就果斷走喇
唔理佢係咪真係想溝你都好
唔好令人會錯意

達浪中point

因為我就係會錯意果個on9呀

點呀你 仲會唔會囉囉攣

點會一年半冇聯絡突然間咁樣，食飯都正常呀，但係又去海馬公園陪佢又剩，同埋識佢咁耐佢份人冇可能咁熱情
最重要佢好多FD，佢姊妹邊可能唔陪佢

咁我同佢講淨係食飯啦，始終佢性格冇可能咁熱情，硬係有啲野
廢事毒撚又比人玩

橙

有呀 好似仲越黎越嚴重
但一諗到佢有女朋友就停左 :o

格走左個男既未

幾好啊 玩一日

快啲走啦，留得耐傷身

冇聯絡就飯都咪食啦
岀到去人地問句點解唔同我去op
包你即刻搵窿捐啦

快啲使用轉移視線分心大法

格唔走 同事日日見到呀
我調節緊我心態 淨係可以當佢朋友
唔係連朋友都無架喇

唔知會唔會爆post呢

但係條女本身唔係熱情既人黎喎，佢而家咁樣反而有野

凍撚茶絲打見我覆完就走左
sorly 我口臭 我走

又青姐姐點解咁有道理
好啦咁我唔去

分心大法係咪姐係要我忙到成隻狗咁無時間空間比我諗野

當佢同事，唔好當朋友

你計下你出去嘅cost
再睇下你個benefit夠唔夠大令你去
理得佢本身係咩人
人會變 月會圓
根本佢咩多fd乜乜叉叉都唔係理由

諗起書記姐姐又係咁
對肥仔吃力不討好

本身唔係熱情咁都幾肯定佢對你有野
無見咁耐無端端咁搵返你做咩姐

我留你啦

你地開PO啦

又走

某程度上係

玩跳樓機個陣sell你人壽

唔一定嘅 但你世界唔係得佢一個男仔
投射落第個有可能嘅對象身上會好啲

如果咁計既話，真係唔值我去

即刻質佢食屎

Then u got the answer

有野係好定壞先
佢班仆街FD一陣陰我
就係咁耐冇見無啦啦搵我先令我起疑心

我唔玩呢啲

各位追唔成仔嘅弟兄姊妹
朕好明白 朕個對象變左gay 朕與你地同在

掌摑佢

拿 咁我又唔係發姣發扽咁痴埋去呀
平時無乜野既普通同事朋友咁傾計玩
妖佢係都要突然搞下我咁
之後個心又係到發癲咁跳

年半無contact約單獨玩一日太可疑

老蕭點解分析得咁詳細
好似ECON教你成本利潤嗰啲咁

好極端
一係想溝你
一係夾埋frd玩鳩你
rip

真係痴線

放飛機味極濃

係街見到有情侶BB聲講對方個名，仲要疊字，我即刻硬晒

個拳頭

笑左

就係econ黎

格開佢囉
搵方法令自己冇感覺

係，所以我先唔肯定

想嘔
我淨係打字先打得出bb
平時係街都叫人全名

我估後者，所以唔去
佢以前拒絕過我

我想問下你會唔會係有啲skinship就有錯覺嘅人？

唔會既，但我諗係行行下佢班FD彈出黎囉

唔係咩，老蕭真係講到好似

佢整我我會打返佢

冇讀ECON都識
雖然好似基本野黎

我叫人英文名，一係阿X

係就好大鑊

咁咪變左默許嘅signal囉

其實唔肯定
因為少同男仔有咁close
平時都係得我打人 佢地唔理我

唔接觸就好快冇感覺，但係你地又日日見成日玩

唔敢打返你姐

所有決定都要考慮機會成本
然後揀個交易費用最低嘅方法
從而做到利潤極大化

我都唔知 因為好鬼鍾意打人手臂
男女都係

獸獸

近幾年識既人都叫唔出全名

其一啦
因為你冇咩試過
有可能令你覺得呢類skinship要某啲關係先做得
咁又積左啲好感之下呢
就產生左錯覺

佢就係果個又打我又吱我既人⋯
咁我諗我會錯意唔只係因為同佢dskinship既
都同佢相處左成年幾

有時係連個機會都冇

我叫佢 喂啊

暴力傾向

我既存在已經係疊字

冇乜點叫人全名

我鍾意咬人

及早抽身啦

以前喺u一到sem尾就通wing咬

我都覺我有
以前嬲果陣又發洩唔到我會好似d男人咁一拳打落牆

咬人好核突喎
d口水痴哂落人地到

唔大力咪得囉，冇乜所謂
以前返學成日比人細細力咁打

男人發洩唔等於會打牆啊

就係因為咁先有錯覺
以前一路都有啲好感
我成日都話冇好感係朋友都做唔倒
咁佢突然嘅skinship
就會變左一種flirt咁
你俾佢奇襲左一次個人就亂左喇

屌
我講下笑姐，每個人都有方式發洩既，唔可以叫做暴力傾向既，真既係控制唔到自己成日打人，我諗你唔係既

我果下淨係諗到打牆
就一野咁打左落去
d關節瘀哂
諗起都on9

再聞下隻手，啲味

係囉，我唔會打

菇菇有啲人係好鐘意身體接觸
以前我表哥同有兩個friend成日行過就勁大力打我patpat

打下大脾仲好啦 又響

柒到冇朋友，打完落去痛到起飛

我係會自殘

以前返學都係興打PATPAT

會好痛

係呀我個人亂哂喇依家
不過都無計
鬼叫佢有女朋友咩
就算
佢無女朋友都唔輪到我喇
我叫下春就無事架喇
硬淨

有d over左啵

點解咁做

仲有大把人你遇到既，唔洗灰心

咬背咬膊頭

我緊係知你講笑喇
我係玩下細細力咁打佢地姐
雖然佢地成鳩日話痛 但其實我無用力

最尷尬試過啲咩身體接觸？
最尷尬喺U有個啱啱識既人去party勁大力拖左我去個冇人嘅舞池跳舞 嚇死me成堆人望住 我勁頭暈

真係硬淨先好

我淨係會打女仔
男打女就真係有d嘔心既

專揀冇肉既地方，好毒

我老豆好憎我表哥打我patpat

姐係佢都玩鳩你姐

隻手9fing個陣fing左落女同學仔度

你諗下成個舞池都係大叔 猥猥瑣瑣咁既樣

食下波餅咁

你老豆似傳統型果啲

表哥由細打到大 知佢玩
朋友一個周圍撩女嘅
一個男女patpat都打 試過打錯老鬼阿sir屎忽

順手

點敢打呀，比佢地打死
btw有次班仆街仔打完我走佬我想打返佢點知誤擊女同學

你個女比個男人打PAT你開唔開心呀

屌 總係會有失手既一日
btw我都好鍾意打人屎忽

邊度先

摸波波

鬼佬即刻

好淫啊

Between個鬼仔好靚仔

表哥好錫me